男比女更需要歸宿

男天生就似棵草
太多野可以左右際遇
但女差極有限
除非極端個d
窮家女無論美醜
靠自己靠人地
人生唔會差去邊
但男仔生得稍為矮d
學業事業路上稍為受挫
外型唔出眾
成世註定痛苦度日
冇人會幫佢理佢
任其自生自滅
可惜太少父母留意到依點
反而女就錫到燶
好多人以為富家子好過
實情對好多男仔黎講
生係有錢家庭只係安慰
令人生冇咁痛苦
叫做唔使出去捱咁解
人黎到世上冇得揀
但起碼有返d良心
明知佢黎到世上九死一生
點解仲要帶佢到世上
女好d
男仔稍為差少少
人生註定一敗塗地
你可以拗可以否認
自欺欺人
架起面具扮tough
話咩自己咪又咁捱過
但有邊個心底裏唔係默默感歎

變態鳩叔

天行健君子以自強不息
男人老狗怨天尤人真係好撚柒

男女平等。
怨﹖女人根本過緊easy mode
屌你打仗果陣推男人出去死叫「怨乜撚好撚柒﹖」
你攞你條命出黎貢獻比一個唔CARE你條命既社會去益女人喇。
我無咁ON9

上面己有柒頭覺得

女人只需要著數，唔需要負責
男人只需要負責，而唔需要被尊重重視。

如果佢係男人，不如死撚左佢喇
比女人搵著數呃撚到痴撚左喇已經
自己做緊奴隸都不自知

笑死你係咪睇完套記錄片然後照抄入面啲人講嘅嘢

係咁嫁啦，打仗我地死先，沉船我地最後走，流血不流淚。世界從來都唔公平，男人出世就係戰士，呢個係天命，比困難打低唔可以喊，打落門牙和血吞又企返起身，直到死個一日都係同自己戰鬥

尊重係要贏返黎既，係縮係女人後面點樣尊重你呀

一失足成千古恨

女人先係宿響後面既人。
思想唔好倒轉。

以前都話好啲，男人負責任有返對應權力。
但現代有左女權西之後唔會有。
男人付出得到既權=女人玩EASY得到既權。

而現今咁既玩法都重想去嬴得社會尊重，
只可以講你係一個死傻仔。

樓主你喺我心入便係一個巨人

等於人地玩緊共產做又36唔做又36
但你依然去「勤力」去益啲唔做又36既人…
你覺得你係大愛定傻仔﹖

「社會」變到咁，就係因為有你咁既思想既人存在。
去迫害同性去益女人。

最應該「攪炒」既就係對住女人。

女人縮響後面本身就無問題，如果佢唔打仗，相夫教子有方佢都會得到相應既尊重人人克盡本分本來就值得尊重

我係唔係死傻仔我根本唔care我諗起阿甘正傳，tom hans雖然係死傻仔，但係只要佢堅持跑落去，後面自然有一大班追隨者，一樣有人尊重佢如果只係想走精面，或者你會活得開心d既，但係縮骨既男人想要人尊重就難d囉

你想得到權力，問題係你負唔負得起權力後面既責任先？如果你唔得，咁就唔好埋怨

女人縮響後面本身就無問題…
但加埋「男女平等」就好撚大問題。

你思想上幻想我地重活在一個世界………但個世界明明已經唔係果個玩法

同你溝通唔到。

你唔係好明男人問題響邊。

你已為男人係強者，但唔唔係。
男人只係被女人操控既弱者。

男人進化幾十萬年。係為左佂服大自然。
女人進化幾十萬年，係要精神操控男人為佢地佂服大自然。

有人連咁簡單都唔明。
簡單講即係「精人出口，笨人出手」

地勢坤 君子以厚德載物 但你連丁點包容之心都無 學咩人講天行健？